一齊走啦！唔走無下次！

我求下你地，一齊走啦！唔走無下次㗎！

下次連維園都無埋喇！

返屋企

170萬人

香港人 加油💪🏻

咪做on 9 比人拉

Tui

啲人仲玩緊幻彩詠政總

番屋企番屋企番屋企
記得沖個熱水沖呀～～

返屋企呀！再唔返又比人拉喇！

兄弟，幫手推Post, 散水撚Post🙏🏼

走

呀！

推